928民陣添馬公園集會獲發不反

#ALERT 民陣928添馬公園集會，獲警方發出不反對通知書 (9/26/16:18)

推

送頭集會

似局，記得最低消費係蒙面。

有撚用咩 一陣唔夠15分鐘又舉旗

有無都出㗎啦

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

合法圍捕大會

黨鐵照舊唔開

借位宣傳一下：當日14：30連儂革命，維園到添馬公園。

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

民陣申請周六（28日）在金鐘添馬公園，舉辦「9．28 反抗威權 迎接黎明」集會，今日獲警方發出不反對通知會，批准集會於周六下午3時至晚上10時，在中西區海濱長廊（中環段）一號觀景台和其相連草地及添馬公園舉行。

神探啦收皮啦批又局唔批又局
今日你破咗幾多案呀

有不過係正其名，冇大家都會出，簡單講就係理撚得佢

有冇都出

我建議各位唔好貪方便
應該可以係遠啲既地方行去添馬公園
廢事塞爆黨鐵站

黨鐵試下唔開

928 在摩天輪果面會有班鬼佬睇欖球世界盃睇到大約9pm。有乜事，跑過去避下，我唸班狗未必敢搞倒啲鬼佬。

8pm前會完場